［政治變色龍］楊岳橋教街坊填表 反被踼爆原來曾反對派錢！？

反對派錢
政府照派
所以教街坊填表有問題？

咩邏輯

仲泛乜鬼民
呢件擺明唔對路 連左膠都唔係

做議員提出意見姐
政府唔採用個意見就唔做野咩...
教街坊填表唔覺有問題

投公民黨衰撚過民建聯

咁泛民去港珠澳高鐵影大合照就唔好屌啦。

為人民服務有乜問題

真香

有名你叫 攻民黨

咪on9啦
反對派錢同教人填表係兩回事

你隻打手為左搵野黎講連邏輯都無

泛民打手，全面進場！

你比人打完 幫你醫傷口
同 同打你個個合照 ， 兩者分別？

泛民打完我反對派錢再幫我填表攞錢醫傷口，真係多撚謝呀！

五毛偷換慨念
反對派錢=唔可以教人填表

司馬懿級數政治家

認為政府唔派錢就會利用盈餘投資未來又係咩邏輯?

教人填表冇問題
反對派錢正仆街

教人填表 做好事. 冇問題
反對還反對

兒登班神秘打手同五毛 肯定收到指令要咬楊岳橋

反對加租

要唔要退公屋？？

樓豬依啲智障五毛 係想話

反政府既人 有種唔好拎4 千
因為你地咁做就係變色龍。

同意上面所講 2回事

楊岳橋係仆街唔否認
但係反對同教街坊填表係兩件事黎

唔覺有矛盾